夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！
不過我聽日放假

唔想訓

關你撚事？

點解

訓啦

訓呀碌撚

溫書

都要訓
養足精神再溫

無得解

我都放假

後日就考

訓吧啦

放假就訓啦

你溫書？？？

咩事

咁你加油
唔好上連登

我都後日考

你考乜

屌 成身汗著住條底褲等人嚟扑野

lihkg admin test

唔好扑 立即訓